真係幾佩服哥狗搵大夫打左閘呢招

攻守都好交到貨

讓你一球咋

我地車迷最識波

事實證明鍾意大衛雷神都係ON9仔

蛇仔

係

讚下大哥識野姐 好平常

獌迷一路睇場波都可以mon post

駁唔到

讓你1球都要輸

yes

垃撚圾